msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-08-06 13:30+0530\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "01 Sep 2021"
msgstr "01 Sep 2021"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "<0/>Profit price: {0} ${1}. This rule applies for the next {2}, until {3}."
msgstr ""

#: src/App/App.js
msgid "<0>Install Coinbase Wallet</0> to start using U2U."
msgstr ""

#: src/App/App.js
msgid "<0>Install Coinbase Wallet</0>, and use U2U with its built-in browser."
msgstr ""

#: src/App/App.js
msgid "<0>Install MetaMask</0> to start using U2U."
msgstr ""

#: src/App/App.js
msgid "<0>Install MetaMask</0>, and use U2U with its built-in browser."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
msgid "<0>Insufficient liquidity to execute the order</0><1>The mark price which is an aggregate of exchange prices did not reach the specified price</1><2>The specified price was reached but not long enough for it to be executed</2><3>No keeper picked up the order for execution</3>"
msgstr "执行订单的流动性不足</0><1>作为交易所价格总和的标记价格未达到指定价格</1><2>已达到指定价格但时间不足以执行 </2><3>没有守门员领取执行令</3>"

#: src/components/Ulp/SwapErrorModal.tsx
msgid "<0>The pool's capacity has been reached for {0}. Please use another token to buy ULP.</0><1>Check the \"Save on Fees\" section for tokens with the lowest fees.</1>"
msgstr "<0>池子容量已到达 {0}.请使用其他代币购买GLP.</0><1>查询 \"节省手续费\" 栏位一查询最低手续费之代币</1>"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "<0>This will withdraw and unreserve all tokens as well as pause vesting.<1/><2/>esUTX tokens that have been converted to UTX will remain as UTX tokens.<3/><4/>To claim UTX tokens without withdrawing, use the \"Claim\" button under the Total Rewards section.<5/><6/></0>"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "<0>Total value of tokens in ULP pool ({chainName}).</0><1>Other websites may show a higher value as they add positions' collaterals to the ULP pool.</1>"
msgstr ""

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
#: src/lib/wallets/index.tsx
msgid "<0>Your wallet is not connected to {0}.</0><1/><2>Switch to {1}</2>"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "<0>{0} is required for collateral.</0><1>Short amount for {1} with {2} exceeds potential profits liquidity. Reduce the \"Short Position\" size, or change the \"Collateral In\" token.</1>"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "<0>{0} is required for collateral.</0><1>Swap amount from {1} to {2} exceeds {3} acceptable amount. Reduce the \"Pay\" size, or use {4} as the \"Pay\" token to use it for collateral.</1><2>You can buy {5} on 1inch.</2>"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "<0>{0} is required for collateral.</0><1>Swap amount from {1} to {2} exceeds {3} available liquidity. Reduce the \"Pay\" size, or change the \"Collateral In\" token.</1>"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "<0>{0} is required for collateral.</0><1>Swap amount from {1} to {2} exceeds {3} available liquidity. Reduce the \"Pay\" size, or use {4} as the \"Pay\" token to use it for collateral.</1><2>You can buy {5} on 1inch.</2>"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "A snapshot of the USD value of your {0} collateral is taken when the position is opened."
msgstr "您的{0}抵押品快照在您开启头寸时已以USD价值被存取"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "APR"
msgstr "年利率"

#: src/components/Stake/UTXAprTooltip.tsx
msgid "APRs are updated weekly on Wednesday and will depend on the fees collected for the week."
msgstr "年利率每周三更新一次，具体数量取决于当周收取的费用"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "AUM"
msgstr "管理中的资产"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Accept confirmation of trigger orders"
msgstr "接受并确认触发订单"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Accept minimum and {action}"
msgstr "接受最小值并且 {action}"

#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
msgid "Accept terms to enable orders"
msgstr "接受条款以開始指令"

#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
msgid "Accept that orders are not guaranteed to execute and trigger orders may not settle at the trigger price"
msgstr "接受订单不保证执行，触发订单可能不按触发价格结算"

#: src/pages/Actions/Actions.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: src/pages/Actions/Actions.js
msgid "Actions"
msgstr "指令"

#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
msgid "Add to Metamask"
msgstr "添加到Metamask"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Additional reserve required"
msgstr "额外保留需求"

#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
msgid "Additionally, trigger orders are market orders and are not guaranteed to settle at the trigger price."
msgstr "此外，触发订单為市场订单，不保证以触发价格结算"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdown.tsx
msgid "Address copied to your clipboard"
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "After claiming you will be able to vest a maximum of {0} esUTX at a ratio of {1} {stakingToken} to 1 esUTX."
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "After claiming, the esUTX tokens will be airdropped to your account on the selected network within 7 days."
msgstr ""

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.js
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: src/App/App.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Allowed Slippage"
msgstr "允许的滑点"

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.js
msgid "Alternative links can be found in the <0>docs</0>.<1/><2/>By clicking Agree you accept the <3>T&Cs</3> and <4>Referral T&Cs</4>.<5/><6/>"
msgstr "其他选项链接可在<0>docs</0>.<1/><2/>点选同意接受<3>相关条款</3> 以及 <4>以及推荐条款</4>.<5/><6/>后获得"

#: src/components/Exchange/NoLiquidityErrorModal.tsx
msgid "Alternatively, you can select a different \"Collateral In\" token."
msgstr "或者,您可选择\"Collateral In\" 代币"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Amount should be greater than zero"
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Amount to claim"
msgstr "取回金额"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "An aggregate of high-quality price feeds determine when liquidations occur. This keeps positions safe from temporary wicks."
msgstr "高质量价格供给的总和决定了清算时间。使头寸不受暂时波动的影响"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: src/components/Header/HomeHeaderLinks.tsx
msgid "App"
msgstr ""

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Approval failed"
msgstr "核准失败"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Approval submitted! <0>View status.</0>"
msgstr "核准已提交！<0>查看交易状态</0>"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Approval was cancelled"
msgstr "核准已被取消"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Approve UTX"
msgstr "核准GMX"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Approve {0}"
msgstr "核准"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Approve {stakingTokenSymbol}"
msgstr "核准"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Approving UTX..."
msgstr "核准GMX中"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Approving {0}..."
msgstr "核准中"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Approving {stakingTokenSymbol}..."
msgstr "核准中"

#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Approving..."
msgstr "核准中"

#: src/components/Exchange/NoLiquidityErrorModal.tsx
msgid "As there is not enough liquidity in ULP to swap {0} to {swapTokenSymbol}, you can use the option below to do so:"
msgstr "若流动率不足以交换GLP {0} 成 {swapTokenSymbol}, 您可使用下方其他选项："

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Assets Under Management"
msgstr "管理中资产"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Assets Under Management: UTX staked (All chains) + ULP pool ({chainName})."
msgstr "管理中资产。 GMX质押（所有链）+GLP池（{链名}）."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Avail."
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Available Liquidity"
msgstr "可用的流动资金"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Available amount to deposit into ULP."
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Available amount to withdraw from ULP. Funds not utilized by current open positions."
msgstr ""

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Available on your preferred network"
msgstr "可在您的首选网络上使用"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Begin Transfer"
msgstr "开始转移"

#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Bonus Tokens"
msgstr "奖励代币"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Boost Percentage"
msgstr "提升百分比"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Boost your rewards with Multiplier Points. <0>More info</0>."
msgstr "用点数提升你的奖励。 <0>更多信息</0>"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/FeesTooltip.tsx
#: src/components/Exchange/NetValueTooltip.tsx
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Borrow Fee"
msgstr "借款费用"

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Borrow Fee / Day"
msgstr "借款费用/天"

#: src/components/Header/AppHeaderLinks.tsx
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Buy ULP"
msgstr ""

#: src/pages/Buy/Buy.js
msgid "Buy ULP or UTX"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Buy UTX"
msgstr "购买GMX"

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy UTX from Centralized Services"
msgstr ""

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy UTX from Cross-chain Swap:"
msgstr ""

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy UTX from Decentralized Exchange"
msgstr ""

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy UTX from centralized exchanges:"
msgstr ""

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy UTX on {0}"
msgstr ""

#: src/pages/Buy/Buy.js
msgid "Buy UTX or ULP token easily!"
msgstr ""

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy UTX using Decentralized Exchange Aggregators:"
msgstr ""

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy UTX using FIAT gateways:"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Buy failed."
msgstr "买入失败"

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Buy from Spooky:"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Buy submitted."
msgstr "送出购买"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Buy with {0}"
msgstr "以{0}购买"

#: src/components/Exchange/NoLiquidityErrorModal.tsx
msgid "Buy {swapTokenSymbol} on 1inch"
msgstr "在1inch {swapTokenSymbol}上购买 "

#: src/pages/BuyUlp/BuyUlp.js
msgid "Buy&Sell ULP"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Buying..."
msgstr "购买中..."

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Can't execute because of an error"
msgstr "错误，无法执行"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Cancel failed"
msgstr "取消失败"

#: src/domain/legacy.ts
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Cancel failed."
msgstr "取消失败"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Cancel submitted"
msgstr "送出取消"

#: src/domain/legacy.ts
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Cancel submitted."
msgstr "送出取消"

#: src/App/App.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Chart positions"
msgstr "图表位置"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Check the \"Save on Fees\" section below to get the lowest fee percentages."
msgstr "检查下方的 \"节省费用 \"，以获得最低的费用百分比"

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "Choose to buy from decentralized or centralized exchanges."
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claim"
msgstr "领取"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claim Rewards"
msgstr "领取奖励"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claim UTX Rewards"
msgstr "领取GMX奖励"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claim completed!"
msgstr "领取完成"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Claim esUTX"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claim esUTX Rewards"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Claim failed"
msgstr "领取失败"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claim failed."
msgstr "领取失败"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Claim submitted!"
msgstr "送出领取"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Claim submitted! <0>View status.</0>"
msgstr "送出领取！<0>查看状态</0>"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claim submitted."
msgstr "送出领取"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claimable"
msgstr "可领取"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Claiming..."
msgstr "领取中"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Close"
msgstr "收盘"

#: src/components/Exchange/FeesTooltip.tsx
#: src/components/Exchange/NetValueTooltip.tsx
msgid "Close Fee"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Close Position"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Close Positions"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Close failed."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Close submitted!"
msgstr ""

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Close to execution price"
msgstr "关闭执行价格"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Close without profit"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Close {longOrShortText} {0}"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Closing..."
msgstr ""

#: src/App/App.js
msgid "Coinbase Wallet"
msgstr "Coinbase钱包"

#: src/App/App.js
msgid "Coinbase Wallet not detected."
msgstr "无法侦测Coinbase钱包"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Collateral"
msgstr "抵押品"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Collateral ({0})"
msgstr "抵押品({0})"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Collateral In"
msgstr "抵押品进入"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Collateral in"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Community Projects"
msgstr "社区项目"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Community curated tweet collection"
msgstr "社区策划的推文集合"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Community-led Telegram groups."
msgstr "社区主导的Telegram群组"

#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "Complete Account Transfer"
msgstr "完成账户转移"

#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "Complete Transfer"
msgstr "完成转移"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Compound"
msgstr "复利"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Compound Rewards"
msgstr "复利奖励"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Compound completed!"
msgstr "复利完成"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Compound failed."
msgstr "复利失败"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Compound submitted!"
msgstr "复利送出"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Compounding..."
msgstr "复利中"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Confirm Limit Order"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Confirm Long"
msgstr "确认做多"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Confirm Short"
msgstr "确认做空"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Confirm Swap"
msgstr "确认交换"

#: src/components/Header/AppHeaderUser.tsx
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/App/App.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Header/AppHeaderUser.tsx
#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/lib/wallets/index.tsx
msgid "Connected to {0}"
msgstr "连接至"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdown.tsx
msgid "Copy Address"
msgstr "复制地址"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Could not add token to MetaMask"
msgstr "无法加入代币至小狐狸钱包"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Could not decrease {0} {longOrShortText}, +{1} USD, Acceptable Price: {2}"
msgstr "无法降低 {0} {longOrShortText}, +{1} USD, 能接受的价钱: {2}"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Could not decrease {tokenSymbol} {longOrShortText} within the allowed slippage, you can adjust the allowed slippage in the settings on the top right of the page."
msgstr "无法降低{tokenSymbol} {longOrShortText} 在可接受的滑点内, 您可在页面右上方的设定中调整可接受滑点"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Could not execute deposit into {0} {longOrShortText}"
msgstr "无法执行存入 {0} {longOrShortText}"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Could not execute withdrawal from {0} {longOrShortText}"
msgstr "无法执行提取{0} {longOrShortText}"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Could not increase {0} {longOrShortText}, +{1} USD, Acceptable Price: {2}"
msgstr "无法增加 {0} {longOrShortText}, +{1} USD, 能接受的价钱: {2}"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Could not increase {tokenSymbol} {longOrShortText} within the allowed slippage, you can adjust the allowed slippage in the settings on the top right of the page."
msgstr "无法增加 {tokenSymbol} {longOrShortText} 在可接受的滑点内, 您可在页面右上方的设定中调整可接受滑点"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Create Order"
msgstr "创建指令"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Create {0} Order"
msgstr "创建 {0} 订单"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Created At"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Created limit order for {0} {1}: {2} USD!"
msgstr "为{0} {1}: {2} USD!创建限量的指令"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Creating Order..."
msgstr "创建指令中..."

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Creator"
msgstr "创造者"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Current Pool Amount"
msgstr "当前池子里的金额"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Current Reserved"
msgstr "目前已保存"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Current Weight"
msgstr "目前重量"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Current {0} long"
msgstr "目前 {0} 多"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Current {0} shorts"
msgstr "目前 {0} 空"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "DEX Aggregator"
msgstr "DEX 聚合器"

#: src/components/Header/AppHeaderLinks.tsx
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Dashboard for UTX referral stats"
msgstr "GMX推荐统计数据仪表板"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Dashboards"
msgstr "仪表板"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "DeFi Portfolio Tracker"
msgstr "Defi投资组合追踪器"

#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
msgid "Dec."
msgstr "Dec"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Decentralized Finance Dashboard"
msgstr "去中心化金融仪表板"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Decentralized Options Protocol"
msgstr "去中心化选项协议"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Decentralized Options Strategies"
msgstr "去中心化选策略"

#: src/lib/legacy.ts
msgid "Decentralized Perpetual Exchange | UTX"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Decentralized Trading Protocol"
msgstr "去中心化交易协议"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Decentralized<0/>Perpetual Exchange"
msgstr "去中心化<0/>永续交易所"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Decrease"
msgstr "减少"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Decrease active: {0}, executed: {1}, cancelled: {2}"
msgstr "减少活跃度: {0}, 已执行: {1}, 已取消: {2}"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Decreased"
msgstr "已减少"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Decreased {tokenSymbol} {longOrShortText}, -{0} USD."
msgstr "已减少{tokenSymbol} {longOrShortText}, -{0} USD"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Deposit"
msgstr "存取"

#: src/components/Exchange/FeesTooltip.tsx
msgid "Deposit Fee"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Deposit disabled, pending {0} upgrade"
msgstr "存取已失效等待 {0} 升级"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Deposit failed!"
msgstr "存取失败"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Deposit failed."
msgstr "存取失败"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Deposit submitted!"
msgstr "送出存取"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Deposit submitted."
msgstr "送出存取"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Deposit {0} USD into {1} {longOrShortText}"
msgstr "存取{0} USD 至 {1} {longOrShortText}"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Deposited"
msgstr "已存取"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Deposited {0} USD into {tokenSymbol} {longOrShortText}"
msgstr "已存取{0} USD 至 {tokenSymbol} {longOrShortText}"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Deposited!"
msgstr "存款完成"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Depositing..."
msgstr "存款中..."

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Diff"
msgstr "差异"

#: src/App/App.js
msgid "Disable order validations"
msgstr "关闭订单验证"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdown.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "连线中断"

#: src/App/App.js
msgid "Display PnL after fees"
msgstr "收费后显示PnL"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Distribution"
msgstr "分发情况"

#: src/components/Header/HomeHeaderLinks.tsx
msgid "Docs"
msgstr ""

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.js
msgid "Don't show this message again for 30 days."
msgstr "30天内不要再显示此信息"

#: src/components/Header/AppHeaderLinks.tsx
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Earn"
msgstr "赚取"

#: src/pages/Buy/Buy.js
msgid "Easily buy UTX or ULP using your favorite payment methods"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Ecosystem Projects"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/components/Exchange/PositionDropdown.js
msgid "Edit Collateral"
msgstr "编辑抵押品"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Edit order"
msgstr "编辑订单"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Edit {longOrShortText} {0}"
msgstr "编辑{longOrShortText} {0}"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Enable Leverage"
msgstr "启用杠杆"

#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Enable Orders"
msgstr "启用订单"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Enable deposit failed."
msgstr "启用存款失败"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Enable deposit sent."
msgstr "启用存款发送"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Enable leverage failed."
msgstr "启用杠杆功能失败"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Enable leverage sent."
msgstr "启用杠杆发送"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Enable orders failed."
msgstr "启用指令失败"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Enable orders sent."
msgstr "启用指令发送"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Enable withdraw failed."
msgstr "启用提款失败"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Enable withdraw sent."
msgstr "启用提款发送"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Enabling Leverage"
msgstr "启用杠杆功能"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Enabling Leverage..."
msgstr "启用杠杆功能中..."

#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Enabling Orders..."
msgstr "启用指令中..."

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Enter NFT Address"
msgstr "输入NFT地址"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Enter NFT ID"
msgstr "输入NFT ID"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Enter Price"
msgstr "輸入價錢"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Enter Receiver Address"
msgstr "输入接收方地址"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Enter a price"
msgstr "輸入價錢"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Enter an amount"
msgstr "输入金额"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Enter and exit positions with minimal spread and zero price impact. Get the optimal price without incurring additional costs."
msgstr "以最小的点差和零价格影响进入和退出头寸。获得最佳价格而不产生额外费用"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Enter new Price"
msgstr "输入新价钱"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Entry Price"
msgstr "入场价格"

#: src/components/Stake/UTXAprTooltip.tsx
msgid "Escrowed UTX APR"
msgstr "托管的GMX年利率"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Execute Order: Swap {fromAmountDisplay} {0} for {toAmountDisplay} {1}"
msgstr "执行指令: 交换 {fromAmountDisplay} {0} 为 {toAmountDisplay} {1}"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Execute Order: {orderTypeText} {0} {longShortDisplay} {sizeDeltaDisplay} USD, Price: {executionPriceDisplay} USD"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/FeesTooltip.tsx
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Execution Fee"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Exit Price"
msgstr "退出价格"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Fee Compare"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Fees"
msgstr "费用"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Fees are high to swap from {0} to {1}."
msgstr "从{0}换到{1}的费用较高"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Fees are high to swap from {0} to {1}. <0/>{2} is needed for collateral."
msgstr "从{0}交换到{1}的费用较高。<0/>{2}需要抵押品"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Fees generated by UTX"
msgstr "费用由GMX所产生"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Fees may vary depending on which asset you sell ULP for. <0/>Enter the amount of ULP you want to redeem in the order form, then check here to compare fees."
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Fees may vary depending on which asset you use to buy ULP <0/>Enter the amount of ULP you want to purchase in the order form, then check here to compare fees."
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Fees on {0}"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Fees since"
msgstr "费用來自"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Fees will be shown once you have entered an amount in the order form."
msgstr "在订单中输入金额，费用就会显示出来"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Fetching token info..."
msgstr "正在获取代币信息"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Financial reports and protocol analytics"
msgstr "财务报告和协议分析"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Floor Price Fund"
msgstr "底价金额"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Forfeit profit"
msgstr "没收收益"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Forfeit profit and Short"
msgstr "没收收益并做空"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Forfeit profit and {action}"
msgstr "没收收益并 {action}"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Forfeit profit not checked"
msgstr "未检查没收利润"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "GBC NFTs APR tracker and rewards"
msgstr "GBC NFTs 年利率跟踪器和奖励"

#: src/components/Header/HomeHeaderLinks.tsx
msgid "Governance"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "High Slippage, Swap Anyway"
msgstr "高滑点，继续交易"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "High USDG Slippage, Long Anyway"
msgstr "高 USDG 滑点，继续做多"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "If you have an existing position, the position will be closed at {0} USD.<0/><1/>This exit price will change with the price of the asset.<2/><3/><4>More Info</4>"
msgstr "如果你有一个现有的头寸，它将在{0}美元被关闭。<0/><1/>这个退出价格将随着资产的价格所变化。<2/><3/><4>更多信息</4>"

#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
msgid "Inc."
msgstr "公司"

#: src/App/App.js
msgid "Include PnL in leverage display"
msgstr "在杠杆显示中包括PnL"

#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "Incorrect Account"
msgstr "账户错误"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Incorrect Network"
msgstr "网络错误"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Incorrect network"
msgstr "网络错误"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Increase"
msgstr "增加"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Increase active: {0}, executed: {1}, cancelled: {2}"
msgstr "提升活跃度：{0}，执行。{1}，取消了。{2}"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Increase {0} {longOrShortText}, +{1} USD, {2} Price: {3} USD"
msgstr "增加 {0} {longOrShortText}, +{1} USD, {2} 价格: {3} USD"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Increased {tokenSymbol} {longOrShortText}, +{0} USD."
msgstr "已增加 {tokenSymbol} {longOrShortText}, +{0} USD"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/components/Exchange/NetValueTooltip.tsx
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Initial Collateral"
msgstr "初始抵押品"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Initial Collateral (Collateral excluding Borrow Fee)."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Initial collateral"
msgstr "初始抵押品"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Insufficient Available Liquidity to swap to {0}:"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Insufficient Liquidity"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Insufficient ULP balance"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Insufficient liquidity"
msgstr "流动资金不足"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Insufficient staked tokens"
msgstr "质押代币不足"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Insufficient {0} balance"
msgstr " {0}余额不足"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Invalid NFT Address"
msgstr "无效的NFT地址"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Invalid Receiver"
msgstr "无效的接收者"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Invalid Receiver Address"
msgstr "无效的接收地址"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Invalid liq. price"
msgstr "无效的流动资金价格"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Invalid price, see warning"
msgstr "无效的价格，请参阅警告"

#: src/App/App.js
msgid "Invalid slippage value"
msgstr "无效的滑点值"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Invalid token fromToken: \"{0}\" toToken: \"{toTokenAddress}\""
msgstr "无效代币从代币: \"{0}\" 代币: \"{toTokenAddress}\\"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Invalid token indexToken: \"{0}\" collateralToken: \"{1}\""
msgstr "无效代币索引代币: \"{0}\" 抵押品代币: \"{1}\\"

#: src/pages/Jobs/Jobs.js
msgid "Job Openings"
msgstr ""

#: src/pages/Jobs/Jobs.js
msgid "Job openings at UTX."
msgstr "GMX的职位空缺"

#: src/pages/Jobs/Jobs.js
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.js
#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Launch App"
msgstr "启动应用程序"

#: src/components/Exchange/UsefulLinks.tsx
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Leaderboard for UTX traders"
msgstr "GMX交易者排行榜"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Leave at least {0} ETH for gas"
msgstr "至少保留{0}ETH作为手续费"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Leave at least {0} {1} for gas"
msgstr "至少为手续费留{0}{1}"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Leftover collateral below 5 USD"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Leftover position below 10 USD"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Leverage"
msgstr "杠杆"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Leverage disabled, pending {0} upgrade"
msgstr "杠杆失效，等待{0}升级"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Limit Price"
msgstr "限制价格"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Limit order creation failed."
msgstr "限价订单创建失败"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Limit order submitted!"
msgstr "限价订单送出"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Liq. Price"
msgstr "流动资金价格"

#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
msgid "Liq. {0} {longOrShortText}"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Liquidated"
msgstr "清偿完毕"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid ""
"Liquidated {0} {longOrShortText},\n"
"-{1} USD,\n"
"{2} Price: {3} USD"
msgstr ""
"清偿完毕 {0} {longOrShortText},\n"
"-{1} USD,\n"
"{2} 价格Price: {3} USD"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Liquidation Fee"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Liquidation price would cross mark price."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Liquidity data not loaded"
msgstr "未加载流动资金数据"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/Actions/Actions.js
#: src/pages/Actions/Actions.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Long"
msgstr "做多"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Long positions: {0} USD, Short positions: {1} USD, {volumeLabel} volume: {2} USD"
msgstr "多头头寸:{0}USD，空头头寸：{1} USD, {volumeLabel} 数量：{2} USD"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Longing..."
msgstr "做多中"

#: src/pages/Actions/Actions.js
msgid "Loss"
msgstr "亏损"

#: src/components/BuyInputSection/BuyInputSection.tsx
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/InputSection/InputSection.js
#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "MAX"
msgstr "最大值"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "MEV Optimizer"
msgstr "MEV优化器"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Mark"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Mark Price"
msgstr "标价"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Mark Price:"
msgstr "标价"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Mark: {0}"
msgstr "标识: {0}"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Market"
msgstr "市场"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Market Cap"
msgstr "标记上限"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Market Price"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Max"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Max Capacity"
msgstr "最高上限"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Max Capacity for {0} Reached"
msgstr "达到{0}的最高上限"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Max Pool Capacity"
msgstr "池子高上限"

#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Max amount exceeded"
msgstr "超出最高金额"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Max close amount exceeded"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Max leverage of 100x was exceeded, the remaining collateral after deducting losses and fees have been sent back to your account:"
msgstr "超过100倍的最大杠杆率，扣除损失和费用后的剩余抵押物已发回你的账户:"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Max leverage: {0}x"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Max pool capacity reached for {0}. Please mint ULP using another token"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Max pool capacity reached for {0}<0/><1/>Please mint ULP using another token"
msgstr ""

#: src/App/App.js
msgid "Max slippage precision is 0.01%"
msgstr "最大滑点精准度为0.01%"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Max {0} Capacity"
msgstr "最高{0}上限"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Max {0} in"
msgstr "最高{0}以内"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Max {0} long capacity"
msgstr "最大{0}做多限制"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Max {0} long exceeded"
msgstr "超过了最大{0}做多范围"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Max {0} out"
msgstr "最高{0}以外"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Max {0} short capacity"
msgstr "最大{0}做空范围"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Max {0} short exceeded"
msgstr "超过了最大{0}做空范围"

#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Max: {0}"
msgstr "最高: {0}"

#: src/App/App.js
msgid "MetaMask"
msgstr "MetaMask"

#: src/App/App.js
msgid "MetaMask not detected."
msgstr "未侦测到MetaMask "

#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Migrate"
msgstr "转移"

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Migrated"
msgstr "已转移"

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Migrating..."
msgstr "转移中"

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Migration Price"
msgstr "转移价格"

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Migration failed"
msgstr "转移失败"

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Migration submitted! <0>View status.</0>"
msgstr "转移已送出! <0>查看状态</0>"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Min leverage: 1.1x"
msgstr "最小杠杆率:1.1x"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Min order: 10 USD"
msgstr "最小订单:10美元"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Min required collateral"
msgstr "所需的最低抵押品"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Min residual collateral: 10 USD"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Min. Receive"
msgstr "最低接收"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Minimum received"
msgstr "最低已接收"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "More Info"
msgstr "更多资讯"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Multiplier Points APR"
msgstr "积分点数年利率"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "NFT Address"
msgstr "NFT地址"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "NFT ID"
msgstr "NFT ID"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "NFT Wallet"
msgstr "NFT钱包"

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Net Value"
msgstr "净值"

#: src/components/Exchange/NetValueTooltip.tsx
msgid "Net Value: Initial Collateral + PnL - Borrow Fee - Close Fee"
msgstr ""

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: src/pages/Actions/Actions.js
msgid "No PnLs found"
msgstr "未发现PnLs"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "No esUTX to claim"
msgstr ""

#: src/lib/legacy.ts
msgid "No open position, order cannot be executed unless a position is opened"
msgstr "没有未结头寸，除非有头寸，否则订单不能被执行"

#: src/pages/Jobs/Jobs.js
msgid "No open positions at UTX currently"
msgstr "目前在GMX没有未结头寸"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "No position"
msgstr "没有头寸"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "No rewards to claim yet"
msgstr "暂时没有奖励可领"

#: src/components/Exchange/OrdersToa.js
msgid "Note that orders are not guaranteed to be executed.<0/><1/>This can occur in a few situations including but not exclusive to:"
msgstr "请注意，订单不保证被执行。<0/><1/>可能发生在几种情况下，包括但不限于:"

#: src/components/Exchange/FeesTooltip.tsx
#: src/components/Exchange/NetValueTooltip.tsx
msgid "Open Fee"
msgstr ""

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Open Interest"
msgstr "开启利息"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Open Long {0}"
msgstr ""

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Open Orders ({0})"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Open Short {0}"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Open a position"
msgstr "开启仓位"

#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
msgid "Open in Explorer"
msgstr "在Explorer开启"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Open positions through a simple swap interface. Conveniently swap from any supported asset into the position of your choice."
msgstr "通过简单的互换界面开立头寸。方便地从任何币值换成你选择的头寸"

#: src/pages/PositionsOverview/PositionsOverview.js
msgid "Open positions: {0}<0/>Under risk: {1}"
msgstr "未结头寸: {0}<0/>风险之下: {1}"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Open trades ranking and stats"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
msgid "Open {0} {longOrShortText}"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Opening..."
msgstr "开仓中"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
msgid "Order Price"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Order cancelled"
msgstr "订单已取消"

#: src/domain/legacy.ts
msgid "Order cancelled."
msgstr "订单已取消"

#: src/lib/legacy.ts
msgid "Order cannot be executed as it would reduce the position's leverage below 1"
msgstr "订单无法被执行，这将使头寸的杠杆率低于1"

#: src/lib/legacy.ts
msgid "Order cannot be executed as the remaining position would be smaller than $5.00"
msgstr "订单无法执行，剩余头寸小于5美元"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Order created!"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Order creation failed."
msgstr ""

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Order size exceeds position"
msgstr "订单规模超过位置"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Order size is 0"
msgstr "订单大小为0"

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/lib/legacy.ts
msgid "Order size is bigger than position, will only be executable if position increases"
msgstr "订单规模大于头寸，只有在头寸增加的情况下才会执行"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Order submitted!"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Order update failed."
msgstr "指令更新失败"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Order update submitted!"
msgstr "指令更新已提交!"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Order updated!"
msgstr "指令已更新"

#: src/pages/Actions/Actions.js
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Orders cancelled."
msgstr "订单取消"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Overall protocol analytics"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Overview Stats"
msgstr ""

#: src/pages/PageNotFound/PageNotFound.js
#: src/pages/PageNotFound/PageNotFound.js
msgid "Page not found"
msgstr "没有找到页面"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Partial Liquidation"
msgstr "部分清偿"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Partially Liquidated"
msgstr "部分已清偿"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Partnerships and Integrations"
msgstr "合作伙伴与整合"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Please switch your network to Arbitrum."
msgstr "请将您的网络切换到Arbitrum"

#: src/components/Exchange/NetValueTooltip.tsx
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/Actions/Actions.js
msgid "PnL"
msgstr "PnL"

#: src/components/Exchange/NetValueTooltip.tsx
msgid "PnL After Fees"
msgstr "扣除费用后的PnL"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Pool"
msgstr "池子"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Pool Amount"
msgstr "池子数量"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Position close disabled, pending {0} upgrade"
msgstr ""

#: src/pages/Actions/Actions.js
msgid "Positions"
msgstr "仓位"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Positions ({0})"
msgstr "仓位({0})"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Price"
msgstr "价钱"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Price above Liq. Price"
msgstr "价格高于流动资金价格"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Price above Mark Price"
msgstr "价格高于标价"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Price below Liq. Price"
msgstr "价格低于流动资金价格"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Price below Mark Price"
msgstr "价格低于标价"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Price conditions are met"
msgstr "符合价格条件"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Price is above Mark Price"
msgstr "价格高于标价"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Price is below Mark Price"
msgstr "价格低于标价"

#: src/pages/Actions/Actions.js
msgid "Profit"
msgstr "盈利"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Profit price: {0} ${1}. This rule applies for the next {2}, until {3}."
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Projects developed by the UTX community. <0/>Please exercise caution when interacting with any app, apps are fully maintained by community developers."
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Projects integrated with UTX."
msgstr "与GMX整合的项目"

#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
msgid "Proof of Reserves"
msgstr "储备证明"

#: src/components/Header/HomeHeaderLinks.tsx
msgid "Protocol"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Protocol analytics"
msgstr "协议分析"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Rate"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Receive"
msgstr "收取"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Receiver Address"
msgstr "收取地址"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Receiver has not staked ULP tokens before"
msgstr "收款人未质押过GLP代币"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Receiver has not staked UTX tokens before"
msgstr "收款人未质押过GMX代币"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Redemption time not yet reached"
msgstr "赎回时间尚未到达"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Reduce Liquidation Risks"
msgstr "降低清算风险"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Reducing the position at the current price will forfeit a <0>pending profit</0> of {deltaStr}. <1/>"
msgstr ""

#: src/pages/ReferralTerms/ReferralTerms.js
msgid "Referral Terms"
msgstr "推荐条款"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Request decrease {0} {longOrShortText}, -{1} USD, Acceptable Price: {2} {3} USD"
msgstr "要求减少 {0} {longOrShortText}, -{1} USD, 可接受的价格: {2} {3} USD"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Request deposit into {0} {longOrShortText}"
msgstr "要求将存款存入 {0} {longOrShortText}"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Request increase {0} {longOrShortText}, +{1} USD, Acceptable Price: {2} {3} USD"
msgstr "要求增加 {0} {longOrShortText}, +{1} USD, 可接受的价格: {2} {3} USD"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Request withdrawal from {0} {longOrShortText}"
msgstr "要求提款从 {0} {longOrShortText}"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Requested decrease of {0} {longOrShortText} by {sizeDeltaUsd} USD."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Requested deposit of {0} {1} into {2} {longOrShortText}."
msgstr "要求存款{0} {1} 进入 {2} {longOrShortText}"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Requested increase of {tokenSymbol} {longOrShortText} by {0} USD."
msgstr "要求增加{tokenSymbol} {longOrShortText} 由 {0} USD"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Requested withdrawal of {0} USD from {1} {longOrShortText}."
msgstr "要求提款{0} USD 从 {1} {longOrShortText}"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Reserve Amount"
msgstr "储备金额"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Reserved"
msgstr "储备"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Returns calculator for UTX and ULP"
msgstr "GMX和GLP的收益计算器"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Rewards"
msgstr "奖励"

#: src/App/App.js
msgid "Save"
msgstr "储存"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Save on Costs"
msgstr "节省成本"

#: src/components/Exchange/TokenSelector.js
msgid "Search Token"
msgstr "搜索代币"

#: src/components/NetworkDropdown/LanguagePopupHome.tsx
msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

#: src/components/Exchange/PositionDropdown.js
msgid "Select Market"
msgstr "选择市场"

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Select Network"
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Select an option"
msgstr "选择一个方案"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Select different tokens"
msgstr "选择不同的币种"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Select your vesting option below then click \"Claim\"."
msgstr "在下面选择你的归属选项，然后点击 \"Claim\""

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Self-transfer not supported"
msgstr "不支持自行转让"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Sell ULP"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Sell failed."
msgstr "出售失败"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Sell for {0}"
msgstr "以{0}出售"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Sell submitted!"
msgstr "出售提交"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Selling..."
msgstr "出售中..."

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Sender has withdrawn all tokens from ULP Vesting Vault"
msgstr "发送者已从GLP授权金库中撤回所有代币"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Sender has withdrawn all tokens from UTX Vesting Vault"
msgstr "发送者已从GMX授权金库中撤回所有代币"

#: src/App/App.js
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/Exchange/PositionDropdown.js
msgid "Share Position"
msgstr "分享仓位"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
#: src/components/Exchange/ExchangeTVChart.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
#: src/pages/Actions/Actions.js
#: src/pages/Actions/Actions.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Short"
msgstr "做空"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Shorting..."
msgstr "做空中..."

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Side"
msgstr ""

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Simple Swaps"
msgstr "简易交易"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Simulate your hedge strategy"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Size"
msgstr "规模"

#: src/App/App.js
msgid "Slippage should be less than 5%"
msgstr "滑点应低于5%"

#: src/components/Exchange/UsefulLinks.tsx
msgid "Speed up page loading"
msgstr "加速页面加载"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Spread"
msgstr "分散"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Spread Fee"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Spreadsheet for position calculations"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Stablecoin Percentage"
msgstr "稳定币百分比"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake"
msgstr "质押"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake & Earn"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake <0>UTX</0> and <1>ULP</1> to Earn Rewards."
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake Multiplier Points"
msgstr "质押倍数点"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake U2U"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake UTX"
msgstr "质押 UTX"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake UTX Rewards"
msgstr "质押GMX奖励"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake esUTX"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake esUTX Rewards"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Stake failed"
msgstr "质押失败"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake failed."
msgstr "质押失败"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Stake submitted!"
msgstr "质押送出"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Stake submitted! <0>View status.</0>"
msgstr "质押送出! <0>查看状况</0>"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Staked"
msgstr "质押完成"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Staking..."
msgstr "质押中..."

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Status"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Structured Products"
msgstr "结构化产品"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Supply"
msgstr "供应"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Swap"
msgstr "交易"

#: src/components/Exchange/FeesTooltip.tsx
msgid "Swap Fee"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap Order created!"
msgstr "创建了交易订单"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap Order creation failed."
msgstr "创建交易订单失败"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap Order submitted!"
msgstr "交易订单送出"

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Swap active: {0}, executed: {1}, cancelled: {2}"
msgstr "交易启动：{0}执行{1}已取消{2}"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap amount exceeds available liquidity."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Swap amount from {0} to {1} exceeds {2} acceptable amount. Can only receive {3}."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Swap amount from {0} to {1} exceeds {2} available liquidity. Choose a different \"Receive\" token."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap failed."
msgstr "交易失败"

#: src/components/Ulp/SwapErrorModal.tsx
msgid "Swap on 1inch"
msgstr "在1inch上交易"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap submitted!"
msgstr "交易送出!"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap submitted."
msgstr "交易送出"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Swap {0} USDG for {1} {2}"
msgstr "交易{0} USDG 成 {1} {2}"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Swap {0} on 1inch"
msgstr "在1inch上交易{0}"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swap {0} submitted!"
msgstr "交易{0}送出!"

#: src/components/Ulp/SwapErrorModal.tsx
msgid "Swap {0} to {1} on 1inch"
msgstr "交易{0} 成 {1}在1inch"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Swap {0} {1} for {2} USDG"
msgstr "交易{0} {1}成 {1}USDG"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Swap {0} {1} for {2} {3}"
msgstr "交易 {0} {1} 成 {2} {3} "

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swapped {0} {1} for {2} {3}!"
msgstr "已将 {0} {1} 交易成 {2} {3}"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Swapping..."
msgstr "交易中..."

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Swaps disabled, pending {0} upgrade"
msgstr "交易取消，等待 {0} 升级"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Symbol"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Take-profit and stop-loss orders can be set after opening a position. <0/><1/>There will be a \"Close\" button on each position row, clicking this will display the option to set trigger orders. <2/><3/>For screenshots and more information, please see the <4>docs</4>."
msgstr "获利和止损订单可以在开仓后设置 <0/><1/>每一行仓位上都会有一个 \"Close/\"按钮, 点击它将会显示设置触发订单的选项 <2/><3/>屏幕截图和更多信息，请参见<4>文档</4>"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Target Min Amount"
msgstr "目标最低金额"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Target Weight"
msgstr "目标重量"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Telegram Group"
msgstr "电报群"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Telegram Group (Chinese)"
msgstr "电报群（中文）"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Telegram Group (Portuguese)"
msgstr "电报群（葡萄牙文）"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Telegram Groups"
msgstr "电报群"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Telegram bot for Open Interest on UTX"
msgstr "GMX上未平仓合约的电报机器人"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Telegram bot for UTX Swaps monitoring"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Telegram bot for UTX position updates"
msgstr "更新GMX仓位的Telegram机器人"

#: src/pages/TermsAndConditions/TermsAndConditions.js
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款及细则"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "The <0>UTX migration</0> is in progress, please migrate your GMT, xGMT, GMT-USDG and xGMT-USDG tokens.<1/>USDG tokens will continue to function as before and do not need to be migrated."
msgstr "<0>GMX迁移</0>正在进行中,请迁移您的GMT, xGMT, GMT-USDG 和 xGMT-USDG 代币<1/>USDG 代币将继续像以前一样发挥作用，不需要迁移"

#: src/components/Stake/UTXAprTooltip.tsx
msgid "The Boosted APR is from your staked Multiplier Points."
msgstr "提升的年利率来自于你所投注的乘数点"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "The Gambit protocol is in beta, please read the <0>staking details</0>before participating."
msgstr "Gambit协议处于测试阶段，请在参与之前阅读<0>质押细节</0>"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "The address of the esUTX (IOU) token is {esUtxIouAddress}."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "The borrow fee is calculated as (assets borrowed) / (total assets in pool) * 0.01% per hour."
msgstr "借款费用的计算方法是 (已借资产) / (池中总资产) * 0.01%/小时"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "The esUTX (IOU) token is transferrable. You can add the token to your wallet and send it to another address to claim if you'd like."
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "The esUTX tokens can be staked or vested at any time."
msgstr ""

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "The mark price has changed, consider increasing your Allowed Slippage by clicking on the \"...\" icon next to your address."
msgstr "标价已改变, 请考虑点击你地址旁的 \"...\" 图示来增加你的允许滑点"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "The position will be opened at {0} USD with a max slippage of {1}%.<0/><1/>The slippage amount can be configured under Settings, found by clicking on your address at the top right of the page after connecting your wallet.<2/><3/><4>More Info</4>"
msgstr "该仓位将在 {0} USD 开仓,最大滑点为{1}%.<0/><1/>滑点金额可在设置下配置, 在连接你的钱包后，点击页面右上方的地址即可找到<2/><3/><4>更多资讯</4>"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "The spread is > 1%, please ensure the trade details are acceptable before confirming"
msgstr ""

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.js
msgid "The website is a community deployed and maintained instance of the open source <0>U2U front end</0>, hosted and served on the distributed, peer-to-peer <1>IPFS network</1>."
msgstr "该网站是一个社区部署和维护的开放资源<0>GMX前端的实例</0>，在分布式、对等的<1>IPFS网络</1>上托管和服务"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "There are more longs than shorts, borrow fees for shorting is currently zero"
msgstr "多头比空头多，做空的借贷费用目前为零"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "There are more shorts than longs, borrow fees for longing is currently zero"
msgstr "空头多于多头，做多的借贷费用目前为零"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "There is not enough ETH in your account on Arbitrum to send this transaction.<0/><1/><2>Bridge ETH to Arbitrum</2>"
msgstr "您在Arbitrum的账户中没有足够的ETH来发送这笔交易<0/><1/><2>转接ETH到Arbitrum</2>"

#: src/components/Ulp/SwapErrorModal.tsx
msgid "There is not enough liquidity in a single token for your size. Please check the Save on Fees section and consider splitting your order into several different ones"
msgstr "没有足够的单一代币流动资金。请检查节省费用，并考虑将您的订单分成几个不同的订单"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "This order will forfeit a <0>profit</0> of {deltaStr}. <1/>"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "This position was liquidated as the max leverage of 100x was exceeded."
msgstr "这个头寸因超过100倍的最大杠杆而被清算了"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Time"
msgstr ""

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "To Receive"
msgstr "收取"

#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "To complete the transfer, you must switch your connected account to {receiver}."
msgstr "为了完成转移，你必须将你的连接账户切换到{receiver}"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "To reduce fees, select a different asset to pay with."
msgstr "为了减少费用，请选择不同的资产来支付"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "To reduce fees, select a different asset to receive."
msgstr "为了减少费用，请选择不同的资产来接收"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Token"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Token Stats"
msgstr ""

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Total Assets Migrated"
msgstr "迁移的资产总额"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Total Assets Staked"
msgstr "质押的资产总额"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Total Fees"
msgstr "费用总额"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Total Fees Distributed"
msgstr "分配费用总额"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Total Staked"
msgstr "质押总额"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Total Supply"
msgstr "总供应量"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Total Trading Volume"
msgstr "总交易量"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Total Users"
msgstr "用户总数"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Total Volume"
msgstr "总量"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Total Volume Since 28 April 2021"
msgstr "自2021年4月28日以来的总成交量"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Total Volumne on {0}"
msgstr ""

#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Total active: {openTotal}, executed: {executedTotal}, cancelled: {cancelledTotal}"
msgstr "活跃总数： {openTotal}, 已执行: {executedTotal}, 已取消: {cancelledTotal}"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Total fees earned since {0}: {1} USD<0/>Fee assets: {feeText}"
msgstr "自{0}以来赚取的费用总额: {1} USD<0/>费用资产: {feeText}"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Total fees on {0}"
msgstr ""

#: src/components/StatsTooltip/StatsTooltip.tsx
msgid "Total:"
msgstr "总数:"

#: src/components/Header/AppHeaderLinks.tsx
msgid "Trade"
msgstr "交易"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Trade BTC, ETH, AVAX and other top cryptocurrencies with up to 50x leverage directly from your wallet"
msgstr ""

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Trade History"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ExchangeBanner.js
msgid "Trade on UTX and win <0>$250.000</0> in prizes! Live until November 30th, <1>click here</1> to learn more."
msgstr "在GMX上进行交易，赢取<0>$250.000</0> 美元的奖金! 活动至11月30h, <1>点击这里</1> 了解更多"

#: src/components/Common/SEO.js
msgid "Trade spot or perpetual BTC, ETH and other top cryptocurrencies with up to 50x leverage directly from your wallet on Arbitrum and Avalanche."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/UsefulLinks.tsx
msgid "Trading guide"
msgstr "交易指南"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Tranferring..."
msgstr "转移中..."

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "Transacting with a depegged stable coin is subject to spreads reflecting the worse of current market price or $1.00, with transactions involving multiple stablecoins may have multiple spreads."
msgstr ""

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "Transaction completed!"
msgstr "交易完成!"

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "Transaction failed"
msgstr "交易失败"

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "Transaction failed due to RPC error.<0/><1/>Please try changing the RPC url in your wallet settings. <2>More info</2>"
msgstr "由于RPC错误，交易失败<0/><1/>请尝试在你的钱包设置中改变RPC网址 <2>更多信息</2>"

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "Transaction sent."
msgstr "交易送出"

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "Transaction was cancelled."
msgstr "交易已取消"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Transfer Account"
msgstr "转移账户"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Transfer NFT"
msgstr "转移NFT"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Transfer Submitted"
msgstr "送出转移"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Transfer already initiated"
msgstr "已启动转移"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Transfer failed."
msgstr "转移失败"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Transfer submitted!"
msgstr "转移送出"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Transferring"
msgstr "转移中"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "Trigger"
msgstr "触发"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Trigger Condition"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Trigger Conditions"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Trigger Price"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "Trigger order disabled, pending {0} upgrade"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Try increasing the \"Allowed Slippage\", under the Settings menu on the top right"
msgstr "尝试增加 \"Allowed Slippage\", 在右上角设置下方"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Try increasing the \"Allowed Slippage\", under the Settings menu on the top right."
msgstr "尝试增加 \"Allowed Slippage\", 在右上角设置下方"

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "Two tokens create our ecosystem"
msgstr "两种代币创造了我们的生态系统"

#: src/App/App.js
msgid "Txn failed. <0>View</0>"
msgstr "转移失败 <0>查看</0>"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/components/Exchange/OrdersList.js
#: src/pages/OrdersOverview/OrdersOverview.js
msgid "Type"
msgstr "种类"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "U2U Price"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "U2U Staked"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "ULP Index Composition"
msgstr "GLP指数构成"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "ULP Pool"
msgstr "GLP池"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "ULP Price"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "ULP Staked"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "ULP Vault"
msgstr "GLP库"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "ULP and UTX autocompounding vaults"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "ULP autocompounding vaults"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "ULP buy disabled, pending {0} upgrade"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "ULP in Wallet"
msgstr ""

#: src/components/TokenCard/TokenCard.js
msgid "ULP is the liquidity provider token. Accrues 70% of the platform's generated fees."
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "ULP sell disabled, pending {0} upgrade"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "USDG Debt"
msgstr "USDG负债"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Announcements and Updates"
msgstr "GMX公告和更新"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Blueberry NFTs"
msgstr "UTX 蓝莓 NFTs"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Governance Page"
msgstr "GMX治理页面"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Pages"
msgstr "GMX页面"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Perpetuals Data"
msgstr "GMX永续产品数据"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "UTX Price"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Proposals Voting page"
msgstr "GMX提案投票页面"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "UTX Staked"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Stats Page"
msgstr "GMX统计页面"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "UTX Vault"
msgstr "GMX库"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX Weekly Updates"
msgstr "GMX每周更新"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "UTX and ULP tokens stats."
msgstr ""

#: src/pages/BuyUTX/BuyUTX.tsx
msgid "UTX bonds can be bought on Bond Protocol with a discount and a small vesting period:"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX community discussion"
msgstr "GMX社区讨论"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX dashboards and analytics."
msgstr "GMX信息板和分析"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX ecosystem pages."
msgstr "UTX 生态系统页面"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX explorer for stats and traders"
msgstr "用于统计和交易的GMX探索器"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX fundamentals"
msgstr "GMX基础"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "UTX in Wallet"
msgstr ""

#: src/pages/Home/Home.js
msgid "UTX is currently live on Arbitrum and Avalanche."
msgstr "GMX目前在Arbitrum和Avalanche上线"

#: src/pages/Jobs/Jobs.js
msgid "UTX is not actively looking for new hires at the moment. However, if you think you can contribute to the project, please email <0>jobs@utx.io</0>."
msgstr "GMX目前没有积极寻找新员工。但是，如果你认为你能为项目做出贡献，请发电子邮件到<0>jobs@utx.io</0>"

#: src/components/TokenCard/TokenCard.js
msgid "UTX is the utility and governance token. Accrues 30% of the platform's generated fees."
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX staking calculator"
msgstr "GMX质押计算器"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "UTX staking rewards updates and insights"
msgstr "GMX质押奖励更新和详解"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "UTX transfers not yet enabled"
msgstr "尚未启用GMX转账功能"

#: src/components/Common/SEO.js
msgid "UTX | Decentralized Perpetual Exchange"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Unrealized PnL"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstake"
msgstr "解除质押"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstake U2U"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstake UTX"
msgstr "GMX解除质押"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstake completed!"
msgstr "解除质押完成"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstake esUTX"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Unstake failed"
msgstr "解除质押失败"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstake failed."
msgstr "解除质押失败"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstake submitted!"
msgstr "解除质押送出!"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Unstake submitted! <0>View status.</0>"
msgstr "解除质押送出!<0>查看状况</0>"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstaking will burn <0>{0} Multiplier Points</0>. {1}"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Unstaking..."
msgstr "解除质押中..."

#: src/lib/wallets/index.tsx
msgid "Unsupported chain. Switch to Arbitrum network on your wallet and try again"
msgstr "不支持的链。在你的钱包上切换到Arbitrum网络并重试"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Update Order"
msgstr "更新指令"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "Updating Order..."
msgstr "更新指令中..."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Use the \"Compound\" button to stake your Multiplier Points."
msgstr "使用 \"Compound\" 按钮来质押你的积分点"

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "Use the Edit Collateral icon to deposit or withdraw collateral."
msgstr "使用编辑抵押品图示已存入或提取抵押品"

#: src/components/Exchange/UsefulLinks.tsx
msgid "Useful Links"
msgstr "实用链接"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "User on {0}"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Utilization"
msgstr "使用情况"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Vault Capacity"
msgstr "金库容量"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Vault Capacity for your Account:"
msgstr "您账户的金库容量:"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Vest with ULP on Arbitrum"
msgstr "在Arbitrum上授权GLP"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Vest with ULP on Avalanche"
msgstr "在Avalanche上授权GLP"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Vest with UTX on Arbitrum"
msgstr "在Arbitrum上授权GMX"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Vest with UTX on Avalanche"
msgstr "在Avalanche上授权GMX"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Vested ULP not withdrawn"
msgstr "归属的GLP未被撤回"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Vested UTX not withdrawn"
msgstr "归属的GMX未被撤回"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Vesting Status"
msgstr "授权状态"

#: src/App/App.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "View"
msgstr "浏览"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdown.tsx
msgid "View in Explorer"
msgstr "在浏览器中查看"

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "View status."
msgstr "查看状况"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "Volume"
msgstr "数量"

#: src/components/Header/HomeHeaderLinks.tsx
msgid "Voting"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "WARNING: High Fees"
msgstr "警告：高额费用"

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "WARNING: This position has a low amount of collateral after deducting borrowing fees, deposit more collateral to reduce the position's liquidation risk."
msgstr "警告：该仓位在扣除借款费用后，抵押品数量较少，请存入更多的抵押品，以降低该仓位的清算风险"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "Waiting for Approval"
msgstr "等待核准"

#: src/components/Migration/Migration.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV1.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "Wallet is not connected"
msgstr "钱包未被连接"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.js
msgid "Wallet not connected"
msgstr "钱包未连接"

#: src/pages/Stake/StakeV1.js
msgid "Wallet not yet connected"
msgstr "钱包尚未连接"

#: src/App/App.js
msgid "WalletConnect"
msgstr "连接钱包"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "When closing the position, you can select which token you would like to receive the profits in."
msgstr "在平仓时，你可以选择你想用哪种代币来接收利润"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Withdraw"
msgstr "提领"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Withdraw disabled, pending {0} upgrade"
msgstr "提款无效，等待{0}升级"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Withdraw failed."
msgstr "提领失败"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Withdraw from ULP Vault"
msgstr "从GLP库中提领"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Withdraw from UTX Vault"
msgstr "从GMX库中提领"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Withdraw submitted."
msgstr "提领送出"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "Withdraw {0} USD from {1} {longOrShortText}"
msgstr "由{1} {longOrShortText}提领{0} USD"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Withdrawal failed."
msgstr "提领失败"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Withdrawal submitted."
msgstr "提领送出"

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "Withdrawing..."
msgstr "提领中..."

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Withdrawn!"
msgstr "完成提领"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "Withdrew {0} USD from {tokenSymbol} {longOrShortText}."
msgstr "从{tokenSymbol}{longOrShortText}提取了{0}美元"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Yield Optimizer on"
msgstr ""

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Yield Vaults"
msgstr "产量库"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.js
msgid "Yield simulator for UTX"
msgstr "GMX的产量模拟器"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "You are earning {0}% more {nativeTokenSymbol} rewards using {1} Staked Multiplier Points."
msgstr "你正使用{1}质押积分点赚取{0}%以上的{nativeTokenSymbol}奖励"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "You are earning {nativeTokenSymbol} rewards with {0} tokens.<0/>Tokens: {amountStr}."
msgstr "你正在用{0}代币赚取{nativeTokenSymbol}奖励。<0/>代币：{amountStr}"

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.js
msgid "You are leaving U2U.io and will be redirected to a third party, independent website."
msgstr "您正要离开GMX.io，并且将被重新导向到第三方独立网站"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "You can change the \"Collateral In\" token above to find lower fees"
msgstr "您可更改\"Collateral In\"上述的代币来找寻较低的费用 "

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "You can change this in the settings menu on the top right of the page.<0/><1/>Note that a low allowed slippage, e.g. less than 0.5%, may result in failed orders if prices are volatile."
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "You can check your claim history <0>here</0>."
msgstr "你可以在这里查看你的提领历史<0></0>"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "You can currently vest a maximum of {0} esUTX tokens at a ratio of {1} {stakingToken} to 1 esUTX."
msgstr ""

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "You have a <0>pending transfer</0> to {pendingReceiver}."
msgstr "你有一个<0>正在进行的转移</0>到{pendingReceiver}"

#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "You have a pending transfer from {sender}."
msgstr "您有一个来自{sender}的待处理转账"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "You have an active Limit Order to Increase {longOrShortText} {sizeInToken} {0} (${1}) at price ${2}"
msgstr "您有一个有效的限价订单，{longOrShortText} {sizeInToken} {0} (${1}) 以{2}美元的价格增加"

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "You have an active order to decrease {longOrShortText} {sizeInToken} {0} (${1}) at {prefix} {2}"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "You have multiple existing Increase {longOrShortText} {0} limit orders"
msgstr "你现有多个增加 {longOrShortText} {0} 限价订单"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "You have not deposited any tokens for vesting."
msgstr "你尚未存入任何可用于授权的代币"

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "You have {0} esUTX (IOU) tokens."
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "You need a total of at least {0} {stakeTokenLabel} to vest {1} esUTX."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/NoLiquidityErrorModal.tsx
msgid "You need to select {swapTokenSymbol} as the \"Pay\" token to use it for collateral to initiate this trade."
msgstr "你需要选择 {swapTokenSymbol} 作为 \"Pay\" 代币 以将它作为抵押品来启动这个交易"

#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "You will need to be on this page to accept the transfer, <0>click here</0> to copy the link to this page if needed."
msgstr "你需要在此页面上接受转让，<0>点击这里</0>，若需要，可复制链接至此页面"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
msgid "You will receive at least {0} {1} if this order is executed. The exact execution price may vary depending on fees at the time the order is executed."
msgstr "如果该订单被执行，您将至少收到{0} {1} 确切的执行价格可能会根据订单执行时的费用而变化"

#: src/components/Exchange/OrdersList.js
msgid "You will receive at least {0} {1} if this order is executed. The execution price may vary depending on swap fees at the time the order is executed."
msgstr "如果该订单被执行，您将至少收到{0} {1} 确切的执行价格可能会根据订单执行时的交易费用而变化"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "Your UltraX Rewards"
msgstr ""

#: src/pages/ClaimEsUtx/ClaimEsUtx.js
msgid "Your esUTX (IOU) balance will decrease by your claim amount after claiming, this is expected behaviour."
msgstr ""

#: src/pages/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.js
msgid "Your transfer has been completed."
msgstr "你的转汇已完成"

#: src/pages/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.js
msgid "Your transfer has been initiated."
msgstr "你的转汇已启动"

#: src/components/Migration/Migration.js
msgid "Your wallet: {0}"
msgstr "你的钱包: {0}"

#: src/pages/PositionsOverview/PositionsOverview.js
msgid "account"
msgstr "帐户"

#: src/pages/PositionsOverview/PositionsOverview.js
msgid "collateral"
msgstr "抵押品"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "esUTX Price"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "esUTX Staked"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "esUTX in Wallet"
msgstr ""

#: src/pages/PositionsOverview/PositionsOverview.js
msgid "fee"
msgstr "费用"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
msgid "icon information"
msgstr ""

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "in liquidity"
msgstr "流动性中"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "not staked"
msgstr "未质押的"

#: src/pages/PositionsOverview/PositionsOverview.js
msgid "size"
msgstr "大小"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "staked"
msgstr "已质押"

#: src/pages/PositionsOverview/PositionsOverview.js
msgid "time to liq"
msgstr "流动性时间将至"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "view"
msgstr "查看"

#: src/pages/Exchange/Exchange.js
msgid "{0, plural, one {Cancel order} other {Cancel # orders}}"
msgstr ""

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "{0} Approved!"
msgstr "{0} 通过!"

#: src/components/Ulp/SwapErrorModal.tsx
msgid "{0} Capacity Reached"
msgstr "{0} 到达容量"

#: src/components/Exchange/NoLiquidityErrorModal.tsx
msgid "{0} Pool Capacity Reached"
msgstr "{0} 池子到达容量"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "{0} Price"
msgstr "{0} 价钱"

#: src/components/Exchange/NoLiquidityErrorModal.tsx
msgid "{0} Required"
msgstr "{0} 需要的"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "{0} ULP"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "{0} ULP bought with {1} {2}!"
msgstr ""

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "{0} ULP sold for {1} {2}!"
msgstr ""

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "{0} UTX tokens can be claimed, use the options under the Total Rewards section to claim them."
msgstr "{0}GMX代币可认领，使用总奖励下的选项以领取。"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "{0} is above its target weight.<0/><1/>Get lower fees to <2>swap</2> tokens for {1}."
msgstr "{0}高于其目标重量。<0/><1/>获取较低的费用，以<2>交换</2> 代币成 {1}"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "{0} is below its target weight.<0/><1/>Get lower fees to <2>buy ULP</2> with {1}, and to <3>swap</3> {2} for other tokens."
msgstr "{0}低于其目标重量。<0/><1/>获取较低的费用，以<2>用{1}购买GLP</2>，并<3>用{2}交换</3>其他代币"

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "{0} is required for collateral."
msgstr "{0}是需要抵押品的<<<<<<< HEAD"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "{0} pool exceeded, try different token"
msgstr "{0}池超量，请尝试不同的代币"

#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
#: src/components/Exchange/OrderEditor.js
msgid "{0} price"
msgstr "{0}价格"

#: src/components/Ulp/UlpSwap.js
msgid "{0} selected in order form"
msgstr "{0}在指令表中选择"

#: src/pages/Stake/StakeV2.js
msgid "{0} tokens have been converted to UTX from the {1} esUTX deposited for vesting."
msgstr ""

#: src/components/Exchange/SwapBox.js
msgid "{0} {1} not supported"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid ""
"{0}:\n"
"{1},\n"
"Price: {priceDisplay}"
msgstr ""
"{0}:\n"
"{1},\n"
"价格: {priceDisplay}"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid ""
"{0}: Swap {amountInDisplay}\n"
"{1} for {minOutDisplay} {2},\n"
"Price: {3}"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "{0}  {1} {longOrShortText}, -{2} USD, {3} Price: ${4} USD"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid "{actionDisplay} Order"
msgstr "{actionDisplay} 指令"

#: src/components/Exchange/TradeHistory.js
msgid ""
"{actionDisplay} {0} {longOrShortText},\n"
"-{1} USD,\n"
"{2} Price: {3} USD"
msgstr ""
"{actionDisplay} {0} {longOrShortText},\n"
"-{1} USD,\n"
"{2} 价格: {3} USD"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.js
msgid "{chainName} Total Stats start from {totalStatsStartDate}.<0/>"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "{existingTriggerOrderLength, plural, one {You have an active trigger order that could impact this position.} other {You have # active trigger orders that could impact this position.}}"
msgstr "{existingTriggerOrderLength, plural, one {You have an active trigger order that could impact this position.} other {You have # active trigger orders that could impact this position.}}"

#: src/components/Exchange/ConfirmationBox.js
msgid "{existingTriggerOrderLength, plural, one {You have an active trigger order that might execute immediately after you open this position. Please cancel the order or accept the confirmation to continue.} other {You have # active trigger orders that might execute immediately after you open this position. Please cancel the orders or accept the confirmation to continue.}}"
msgstr "{existingTriggerOrderLength, plural, one {You have an active trigger order that might execute immediately after you open this position. Please cancel the order or accept the confirmation to continue.} other {You have # active trigger orders that might execute immediately after you open this position. Please cancel the orders or accept the confirmation to continue.}}"

#: src/components/Exchange/PositionsList.js
msgid "{longOrShortText} {0} market selected"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionEditor.js
msgid "{maxAmountFormatted}"
msgstr ""

#: src/components/Stake/UTXAprTooltip.tsx
msgid "{nativeTokenSymbol} APR"
msgstr ""

#: src/components/Stake/UTXAprTooltip.tsx
msgid "{nativeTokenSymbol} Base APR"
msgstr ""

#: src/components/Stake/UTXAprTooltip.tsx
msgid "{nativeTokenSymbol} Boosted APR"
msgstr ""

#: src/components/Stake/UTXAprTooltip.tsx
msgid "{nativeTokenSymbol} Total APR"
msgstr ""

#: src/components/Exchange/PositionSeller.js
msgid "{nativeTokenSymbol} can not be sent to smart contract addresses. Select another token."
msgstr ""

#: src/components/StatsTooltip/StatsTooltip.tsx
msgid "{title} on Arbitrum:"
msgstr "{title} 在 Arbitrum上:"

#: src/components/StatsTooltip/StatsTooltip.tsx
msgid "{title} on Avalanche:"
msgstr "{title} 在 Avalanche上:"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV1.js
msgid "{volumeLabel} Volume"
msgstr "{volumeLabel} 体积"
